我想問條脷接觸上顎嗰陣， 點吞口水?

我見到呢個post話要改善， 之後我就改善啦!
但吞唔到口水?

咁應該點吞?

試咗幾下
完全冇問題喎

無問題喎

樓主係咪哨牙仔

真係弱智黎 叫你唔用個陣擺上面
叫你擺死一世咩 食嘢又唔撚郁?

由佢流出黎

正常吞到
除非你都係擺得唔正確
試下飲水練下

好似成日都擺唔到喺正中間

習慣成自然

吞到 反而擺下顎 中間難吞

其實係咪就算唔係中間都冇問題?

呢個唔知
我不嬲淨係舌尖係貼住上面中間